點解expedia 仲可以咁囂張係TVB落既廣告仲密過上一年

睇過佢facebook 都好耐無update 過

因為佢知道旅行伸手撚一定用

TVB(港交所編號:0511)股價比起七年前跌咗八成,總市值七年間揮發二百億港元。